到底點先知自己愛唔愛對方？

有時又會好想對佢好好，有時又會好睇佢唔順眼，有無人都係咁？

死魚
不舉

愛唔愛你點會唔知
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼